Asus Zenfone 討論區 (7)

睇到家燕mon就唔開胃
再加埋四筒相機

點知zenfone7 都好似變成咁

唯有積極考慮zenfone6

利申 用過zenfone1 zenfone3 zenfone4
有信仰 唔驚子龍

5Z 幾好用

上星期部z5 update 完之後跌電跌得好快

有無人試過攞部機去ASUS換電?
喱排跌電跌得好快